放咗150粒催淚彈

一日150 粒？ 痴線㗎
[url]
【反修訂《逃犯條例》示威】
【盧偉聰：警方昨日施放150枚催淚彈、20發布袋彈及數發橡膠子彈】
【聞有警察在示威中對記者態度惡劣 盧望體諒】

警務處處長盧偉聰指，昨天反對修訂《逃犯條例》的大規模衝突中，警方施放了150枚催淚彈、亦發射過橡膠子彈和布袋彈，均屬低殺傷力，亦有跟足指引。

警方至今拘捕11人，分別涉及襲警、暴動等罪名，當中有部分人是在醫院拘捕。

另外，一群在場採訪記者響應記協呼籲戴頭盔、面罩等裝備，不滿有警察在示威中對記者態度惡劣，包括以粗言指罵或阻撓採訪。盧偉聰表示希望大家體諒，又指自己對記者最客氣、最有禮貌。

#有線新聞 #逃犯條例 #示威 #香港警察 #盧偉聰 #催淚彈 #橡膠子彈 #布袋彈 #記協 #記者

推

150差唔多啦
後期成個戰場咁

上次佔中都係87粒 咁次居然升到150
班狗真係痴撚線

因為催淚彈已經無乜用，大家已經識應對

你識應對？

D裝備差咁遠，一射埋黎一堆人走都走唔切啦，點會冇用呀

老實講你出去3點幾開始唔洗話食到尾啦,食幾粒之後佢扔去我隔離我都識行埋去淋熄佢
只要有裝備包好自己同習慣左就得

建議你出去支持下用眼睇下,企後方都得

水，雪糕，毛巾

Yes

同意，我尋日都有喺後方(抱歉因為今個月有人生大事，應承咗未婚妻唔能夠企前方)。

我講識應對係比起五年前嘅時候嚟講。928嘅時候我喺海富中心對出，都有一齊食第一粒催淚彈，嗰日仲食咗幾次，同人一齊跑，一齊洗眼。比起Day 1剩係識跑嚟講，依家真係識應對咗好多。

盧偉聰：我地用咗150粒催淚彈捉15個人，包括只係冇帶身份證嗰啲

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

俾啲掌聲盧蛇

[麻煩大家幫手share出去] HK01妓者偷文死全家
幫老人家申請取消選民

郵遞（地址：香港灣仔港灣道25號海港中心10樓）
傳真（傳真號碼：2891 1180）
掃描表格後電郵至form@reo.gov.hk
掃描表格後上載至選舉事務處的電子表格上載平台（網址:）

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

HK01妓者偷文死全家
[/麻煩大家幫手share出去]